# Chinese translations for jellyfinStats package.
# Copyright (C) 2024 lifegpc
# This file is distributed under the same license as the jellyfinStats package.
# mhy <root@lifegpc.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jellyfinStats 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: root@lifegpc.com\n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-23 16:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-15 10:20+0800\n"
"Last-Translator: mhy <root@lifegpc.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: __main__.py:11
msgid "The path to config file."
msgstr "配置文件位置。"

#: __main__.py:12
msgid "The path to playback_reporting.db"
msgstr "playback_reporting.db 文件位置。"

#: __main__.py:13
msgid "The path to library.db"
msgstr "library.db 文件位置。"

#: __main__.py:14
msgid "The path to jellyfin data directory."
msgstr "Jellyfin 数据目录位置。"

#: __main__.py:15
msgid "The directory for output files."
msgstr "输出目录位置。"

#: __main__.py:16
msgid "Specify maximum items to display in one page."
msgstr "指定一页可以显示的最大条目数。"

#: __main__.py:17
msgid "The path to jellyfin.db"
msgstr "jellyfin.db 文件位置。"

#: audio.py:22 audio.py:42
msgid "Album: "
msgstr "专辑："

#: audio.py:24
msgid "Artists: "
msgstr "艺术家："

#: audio.py:26 audio.py:44
msgid "Album artists: "
msgstr "专辑艺术家："

#: audio.py:40
msgid "Original item: "
msgstr "原项目："

#: audio.py:47 audio.py:84
msgid "Please choose audio item:"
msgstr "请选择音乐项目："

#: audio.py:47 audio.py:55 audio.py:81
msgid "No item"
msgstr "无对应项目"

#: audio.py:47
msgid "Choose other items"
msgstr "选择其他项目"

#: audio.py:55
msgid "Input item id"
msgstr "输入项目ID"

#: audio.py:55
msgid "Input track name"
msgstr "输入标题"

#: audio.py:55
msgid "Input album name"
msgstr "输入专辑名称"

#: audio.py:57 audio.py:83
msgid "Choose in given choices"
msgstr "从给出的选项中选择"

#: audio.py:58
msgid "Please choose action: "
msgstr "请选择方式："

#: audio.py:71
msgid "Please input item id:"
msgstr "请输入项目ID："

#: audio.py:76
msgid "Item not found."
msgstr "没有找到项目。"

#: audio.py:81
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: audio.py:92
msgid "Items not found."
msgstr "没有找到项目。"

#: audio.py:96
msgid "Please input track name:"
msgstr "请输入标题："

#: audio.py:101
msgid "Please input album name:"
msgstr "请输入专辑名称："

#: audio.py:241
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: audio.py:241
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: audio.py:241
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: audio.py:241 audio.py:300 audio.py:330
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: audio.py:241 audio.py:300 audio.py:330
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: audio.py:241 audio.py:330
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: audio.py:241 audio.py:300 audio.py:330
msgid "Album artists"
msgstr "专辑艺术家"

#: audio.py:241 audio.py:300 audio.py:330
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: audio.py:241 audio.py:300 audio.py:330
msgid "(seconds)"
msgstr "（秒）"

#: audio.py:241
msgid "Original item id"
msgstr "原项目ID"

#: audio.py:241 audio.py:300 audio.py:330
msgid "Item id"
msgstr "项目ID"

#: audio.py:241 audio.py:300 audio.py:330
msgid "Play duration"
msgstr "播放时长"

#: audio.py:241
msgid "Record content"
msgstr "记录内容"

#: audio.py:241
msgid "Client name"
msgstr "客户端名称"

#: audio.py:241
msgid "Device name"
msgstr "设备名称"

#: audio.py:241
msgid "Playback method"
msgstr "播放方式"

#: audio.py:241 audio.py:300 audio.py:330
msgid "Play count"
msgstr "播放次数"

#: audio.py:300 audio.py:330
msgid "Record count"
msgstr "记录次数"

#: audio.py:300 audio.py:330
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: audio.py:300 audio.py:330
msgid "Publish date"
msgstr "发布日期"

#: audio.py:300 audio.py:330
msgid "Publisher"
msgstr "发布者"

#: audio.py:330
msgid "Genres"
msgstr "风格"

#: audio.py:330
msgid "Track no"
msgstr "轨道号"

#: audio.py:330
msgid "Disc no"
msgstr "光盘号"

#: cache.py:23
msgid "Unsupported version: "
msgstr "不支持的版本："

#: cache.py:29
msgid "Failed to load cache."
msgstr "加载缓存失败。"

#: config.py:40 config.py:51 config.py:69
#, python-format
msgid "%s not set."
msgstr "%s 未设置。"

#: utils.py:11
msgid "Please choose: "
msgstr "请选择："

#: utils.py:28
#, python-format
msgid "Page %i/%i"
msgstr "第%i/%i页"

#: utils.py:36
msgid "First page"
msgstr "第一页"

#: utils.py:38
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: utils.py:41
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: utils.py:43
msgid "Last page"
msgstr "最后一页"

#: utils.py:98
#, python-format
msgid "%i day"
msgstr "%i 天"
